集體炒車： 大公報 大公網尋晚神預言今日河妖受襲係流料

!!FACT CHECK!!
集體炒車！！！

話說小弟見到大公報個po就覺得邊會有人咁憨鳩露出咁明顯既馬腳，仲要東窗事發後幾個鐘都唔del po. 所以就去查一查，fact check一下.

點知比小弟發現：
FB粉絲團有一個功能叫做回溯
將開po顯示既時間設定為以前既日子！！ 我用左個上年開但係一直無用既粉絲頁黎做testing
我係今日 6/11/2019 既時候開左個回溯po，將個時間set為5/11/2019, 咁個po顯示出黎就真係顯示5/11/2019 , 但係滑鼠移去個時鐘仔既時候就顯示我真實既開po時間：6/11/2019 16:16 !! 有網友指出尋晚出文稿，今日下午補片,我測試過係唔得既。

因為如果係edit post既話雖然都係show返尋日既時間，不過唔會有個時鐘仔顯示真實開po既時間。
而若果用FB粉絲團既第二個功能 - 排程，就係set好時間，今日先出po既話，個顯示既時間會係set定既時間同埋都係無時鐘仔。

所以兩句結論：
何妖個po既顯示所顯示尋日11月5日下午7時54分是錯既。
個真實既開po時間係要睇返時鐘仔所顯示 11月6日上午11時54分

當然，咁樣只係證明到個po尋日已經出左依件事係流既
但都唔能夠抹殺河妖反應神速！即使身中一刀仍勇武制服刀手既畫面自編自導自演既可能性！

只想求真。

參考資料：

腿

推

Pish

咁回溯個目的係?

特登fake

我比較認為關美國時間事

理撚得佢，見到就當係真，等佢自己解釋返點解。

睇內文係要無登入去睇個po先會顯示美國時間.

師兄.......

連登神探又炒車
真係越黎越似藍絲

點解釋,YOUTUBE係5號UPLOAD既

唔洗fc都知假la

可以做同真係做出來係2回事

係呀。其實個破綻好明顯，佢應該係想發大件事，推到全世界幫佢傳。
重點係單野自編自導自演，目的係污蔑香港示威者。
但有咩用呀，莫講話單野假，就算真係有人想隊佢，我地都只會怪佢無隊死個垃圾，唔會有人割。
中共思維真係完全唔了解香港人。

你張圖呢？

我登入左都仲係顯示11月5日19:54既.
liked證明登入ed

有咩人會想幫對家洗地?

88

搞自己老母山墳, 扮搵人斬自己,天誅地滅

好肉酸

俾大公報sidetrack

又扮炒車
拉

我fake你老母咩 重點係件事本身已經係自導自演 咁澄清黎幫對家有咩意義我唔明？佢唔係普通衰人咁簡單 已經係人渣level 對家就係成日捏造假新聞黎洗藍絲腦 依家係yi其人之道還治其人之身咋 唔好咁有潔癖啦

LM

我都玩過呢樣野

講完然後啲人仲係留戀道德高地

咁下一次呢？行動將會愈來愈多…

又要入落人地數？

請善用起底 唔推文回覆

make低樓主id先

是但啦
藍絲比人斬 得2cm傷痕
黃絲比人斬次次入icu

真真假假 明眼人都知啦

等人唔好講ust仔

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

點解釋？

唔明仲要理何妖做乜
佢死當然拍手
唔死輕傷可以改善
件事係得咁多嘢討論
討論番罷工咪仲實際 屌

我真係想問, 炒車又點?
唔割
無插死佢真係好撚彩
自導自演既話都唔會可憐佢

要記住721 係邊個有份搞出黎既

on9 post 唔駛理

On9 post

唔需要比attention比呢件事
冷處理

請落力跟進區選同科大同學事件

我都可以是旦調整時間（包括分鐘）

其實佢係想表達佢地唔會獅鳥

仲何乜妖 dllm
推行動post
拉

講求公信力
你回朔開post做乜撚
型啲呀？

人地無話唔得, 係話一定要齊頭....你set 54分黎睇下

何妖單野 最好就冷處理 連強國人都話拍得太好啦 集中番周同學就好

咁依張呢？

可以, 但我搵唔到點改
你返去高登問下人, 佢哋嘅時間點改到唔係齊頭

師兄你又真係窩 對唔住我錯
咁真係有可能係fb出錯

不過點都好
我登入見到代表著回溯時鐘仔，代表河妖個po唔係尋日po，而係今日 11:54 po既
而你入去見唔到時鐘仔，直接見到個開po時間係今日11:54

兩者都代表我地炒車.

類似沉默的警察

佢死左再話我知

真相二字本身已經別具意義.
因為我地唔似低學歷無腦藍絲乜鳩都信
所以更要辨明真相.
錯就要認，而唔係由得佢.

係出面睇就係4hours ago

似set timeline？
利申無up過片上youtube

炒車無點 純粹炒車.

我都想河妖遭受報應
我都好認同河妖係自編自導自演

不過，我覺得如果係炒車，認左佢又如何？

吉賬

用下腦都知

何妖點解要做呢塲戲？

就係回應英國取消其學位：你哋睇 佢哋幾暴力對付我

我至係受害者！

唔似
藍絲係點炒都唔割

在Facebook上用過草稿功能嘅網友都會發現到，建立草稿時預先寫好貼文內容，之後再加上插圖或視頻，發佈時就會顯示剛建立草稿時的日子和時間，因此便會出現上述大公報Facebook貼文的現象

幫推

唔好咁短視啦，如果亂spread fake news搞到外媒都炒車咁點算，之前已經試過有外媒因為我地spread fake news而炒車， 你係咪想到時搞到我哋一啲公信力都冇先開心

等你班人嘥時間fact check

重點係有片既post都有改時間
理由

敵人要搞亂你地思考能力真係好易
跟本唔洗針對抹黑
求其做場戲， 再加大量混亂訊息
似是而非
已經引到班神探陀陀擰

樓主on撚鳩

Date back 只可以係十分鐘interval , 點做到7：54呀
你自己check 吓先啦

段字一早打好咗，較hidden，今朝up埋條片教地球mode，係咪咁難明呀

Date back 只可以十分鐘interval ，stop your on9 please

今次冇炒車, back date 只可以十分鐘interval ，係整唔到7：54的

NO

你格梗改html 梗得㗎。但大公報為乜咁做先

樓主分明何妖人想洗白，
@記憶卡 你可唔可出出post正視聽

[url]中共根本唔care我地割唔割，志在製造事端分散我地注意力[/url]

On9抄車撚 block

大家點睇呢個

有無人po上微博

轉自另一手足

連衛兵又炒車了，不過已經炒到麻木，無誠信可言

炒左車就唔好推
何妖呢d垃圾唔值得上熱門

pishhhh

我就話係作定嘅但大公係唔識玩嘅
佢無理由專登set錯自爆
拉

你自己上高登音樂台Fact Check
唔係我改圖/改html
係有方法令分鐘唔係齊頭

係wor

是撚旦啦
點解要咁緊張呢單野
何妖死左先值得慶祝，呢d小事你仲哂時間去諗
On99

俾你快啲

同埋今日發生即時寫稿，寫一個鐘前發生既事，會用「當日」？

On9, 真假都無撚興趣知，佢真係死咗通知我慶祝就可以

push

要試埋ios/android

Youtube 好似無得dayback

老母個墳墓都無所謂嘅
我食花生算啦

Date back*

炒車都唔割

時光機

都唔知第幾次了
仲信果d真係唔識講
擺明就係想引人炒車啦

幫對家搵藉口 , 明明最少有 3-4個疑點反映何妖有預謀

呢個大公Facebook 編輯政治技巧都幾勁
玩下花款延長件事喺網上討論時間

時區問題

人地就係想我地大量炒車 降低我地公信力
你唔好以為個個似連登仔咁跟得咁貼 仲有好多中年老年人

我唔明 錯左點解唔可以認左佢再改善 要全民做智障 下下好似盲頭烏蠅咁 人傳你就傳 咁就叫冇政治潔癖？
網絡上一堆黃絲連環炒車既野廣傳 連自己友都被蒙騙埋 咁就會增加勝算？

仲可以改upload 時間 不過似時區多d

咁撚醒你唔開post講?

但無論點都好 真又好假又好
民意係唔撚會轉遲早有人效法殺撚死啲仆街

大把人冇腦，流都當堅，繼續傳就得
唔好同我講咩咁做同藍絲有乜分別，我唔受呢套

明明可以正常post, 偏要用backdate功能引起懷疑，證明大公報入面有唔少臥底手足，由此可見抗爭者無處不在。

不推文

大家花D 時間去查科大同學好過何妖啦

基本上冷處理係最好嘅處理
佢嘅嘢....who cares?

速龍要OT
老婆玩4P

Yi?拼音狗?

拉

登入左睇大公報係尋晚post, 係大公報官方fb
所以樓豬食屎啦

佢個page冇人睇 唔係就有人親眼證明到

唔該樓主

乜鳩呀 廣東話都係咁拼啦
係又屌唔係又屌 正一on9仔
一時唔記得隻字點打好出奇咩

自己睇啦傻閪

大公報話係被 hack , 唔係你所講嘅回溯喎 , 你炒車先啱
------------------------
立法會議員何君堯今早遇襲受傷。大公網在11時43分，收到何君堯遇襲後發聲的視頻片段。其後在11時54分，大公網官方Facebook專頁發布《何君堯遇襲受傷後發聲：無生命危險，仍無畏無懼》的視頻。

在視頻發布後，管理員賬戶疑似遭到入侵，利用Facebook的修改發布時間功能，將該帖文發布時間篡改至昨晚7時54分。

大公網對此類篡改事實、混淆視聽，企圖轉移焦點的違法行為表示極大憤慨，予以強烈譴責，並保留追究法律責任的權利。該網始終致力於提供真實準確的新聞資訊，今後將加強網絡安全防範。

正想講

做咩要幫佢兜

大公出黎證明
樓主5毛風向撚confirm

未夾撚定口供就咪撚出post啦